{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 바다호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 平日のチェックアウト時間は12:00で、週末および祝日の前日は11:00です。 もし22時以降に入室するには、事前にホテルまでご連絡ください。 ペットは同伴できませんし、すべての客室は禁煙及び調理が禁止されています。 人数の追加は現地決済で行われ、追加費用は1人当たり22,000ウォンです。 追加費用は小学生以上から発生し、小学生以下の無料入室は最大人数を超えることはできません。 付帯施設としては夕焼けレストラン(朝食)、ダルコムコーヒー、セミナー室、採石江ホール、グランドホールがあり、入室利用案内はございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "週末および祝日の前日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "週末および祝日の前日のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、人数の追加は可能です。追加費用は1人当たり22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加費用は誰から徴収されますか？",
            "answer": "追加費用は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "小学生以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、小学生以下の子供の無料宿泊は最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設としては何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては夕焼けレストラン(朝食)、ダルコムコーヒー、セミナー室、採石江ホール、グランドホールがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はありますか？",
            "answer": "入室利用案内はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 410
    }
}